聽講悼念831班狗會拉人

警察濫權 法治崩壞下
預計聽日冇乜人敢去獻花
半年後放風悼念六四係分裂國家
我哋應該點做好
一句講晒去定唔去
利申我住UK但都堅持返嚟集會

去
睇情況

其實佢哋製造緊下一場抗爭

開po要貼文宣
無人貼咪我貼囉

哪裏有壓迫 那裏就有抗爭

不要放棄你能在連登投票的機會
一like=鼓勵身邊同路人

樓主真係專登英國返嚟集會

831打死人
黑警死全家

六四係小妹政治啟蒙
就算隔離14日都照返

我支持
你們可以打我了
一流

Be water, my flower

Be water bro

夜時7點半推一推

去

唔比放花，咁我放紙飛機可以嗎？

寓意：飛往極樂世界

其實係例如2014年咁諗住就咁就完 其實唔係反而醞釀緊另外一場每一次只係會更加犀利

默哀一分鐘

推

瞓醒推一推

新戰線battle frontline

七二一 不見人
八三一 打死人